{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005249",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 주노글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約の方にご案内したいことがあります。 - 予約人数に変動がある場合、予めペンションにご連絡ください。 - 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 - 最大人数を超えると入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 - ペンションによってペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 - 青少年の混宿は法的に禁止されています。 - 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 - 次のためにチェックインとチェックアウト時間を守ってください。 - 客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、これによる損害賠償も可能です。 - 魚や肉などを客室で焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されます。 - 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 - 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 - 期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、正常に再予約することができます。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 入室のご利用案内です。 - IPTV/Wi-Fiはすべての客室で使用でき、インターネットを迅速かつ便利に楽しむことができます。 - バーベキュー場では、愛する人とおいしいバーベキュー パーティーを楽しむことができます。 - ペンション内に駐車可能なスペースがあります。 - ペンションではブルモンが楽しめ、周辺には三陟海水浴場、バラ公園、秋岩海水浴場、秋岩彫刻公園、伊佐夫獅子公園などの観光地があります。 - 冬にも客室の中は暖かく暖房が効いています。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数に変動がある場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に変動がある場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションによってペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "IPTV/Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiはすべての客室で使用でき、インターネットを迅速かつ便利に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場では、愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションではブルモンが楽しめ、周辺には三陟海水浴場、バラ公園、秋岩海水浴場、秋岩彫刻公園、伊佐夫獅子公園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 559,
        "QA": 478
    }
}